到頭來C朗美斯之後無世三

乜野尼馬, 夏殺, 巴爾都只係小時了了
麥包皮仲係法甲做土皇帝, 而且只係屈速到廿歲尾未必keep到

睇下點為之世三啦，美斯呢類係可遇不可救，丙朗努力型係運動員榜樣。如果單講能力其實好多人都可以繼承

佢兩個勁足10年以上

利雲 拉膠 紐亞

賓施馬

Haaland

嚴格黎講利雲呢兩年係世一

梅拿？

美斯迷會唔會承認C朗係世二

利雲呢兩年勁撚到傻 入球完全保持到 0受傷

小花永遠都只係跟住C朗

希望真係翻皇馬 踢多幾次el clasico

可惜同C朗最夾馬些路無態

小花跪住求美斯唔好入波

真心想問如果牙朗係小花咁美斯係乜

美斯入波C朗摌草慶祝